全靠球王美斯精彩表現，先險勝唔知乜隊

球王無人理